銀聯卡係唔係唔可以喺城市電腦售票網買飛？

上次用銀聯買唔到劉德華飛
話唔知咩技術過舊定過時
定係咩系統過舊
唔係好記得
有無巴絲都係咁？

好人好者用乜鳩銀聯卡

買到

賺迎新啊
咪乜鳩都申請囉

點解我買唔到

去到畀錢嗰版,有得揀visa master定銀聯,揀銀聯之後佢要你set個pw,for去到取票機取飛嗰陣用,之後照平時咁等手機收到one time pw入落去就完成交易

銀聯卡cityline個成功交易email會比用其他卡遲,但都會收到。同埋其他卡可以去櫃檯叫個職員用信用卡刷卡拎飛,銀聯一定要用取票機,入個編號(交易email有)同之前set嗰個pw先拎到

咁點解釋個網彈句類似技術過舊 呢句野？

用ie試下